覺唔覺永遠等車嘅時間係特別耐

有咩方法可以令到等車嘅時候充實啲？

不嬲人嘅心理會影響睇時間嘅觀感

有冇覺得玩電話就時間過得好快